屌! 曼聯又贏 挽晒啦！[7]

😢

對面頹到爆既切爾達
我地曼聯有普巴拜利養精蓄銳
贏就一定 睇下贏幾多球😢

agger

今次真係無得燈 我地曼聯入決賽係100%既波

個!用錯左
應該係！
睇黎天佑曼聯了

1:1 贏唔到
已經盡力了